# Translations template for pypowervm.
# Copyright (C) 2016 IBM Corp.
# This file is distributed under the same license as the pypowervm project.
# Automatically generated, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pypowervm 1.0.1.dev127\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-14 02:54-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-14 02:54-0400\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.2\n"

#: pypowervm/adapter.py:126
#, python-format
msgid "Invalid protocol \"%s\""
msgstr "無效的通訊協定 \"%s\""

#: pypowervm/adapter.py:132
msgid "Unencrypted communication with PowerVM! Revert configuration to https."
msgstr "與 PowerVM 的通訊未加密！請將配置回復為 HTTPS。"

#: pypowervm/adapter.py:146
msgid "Calculating default audit memento failed, using 'default'."
msgstr "計算預設審核備忘錄失敗，將使用 'default'。"

#: pypowervm/adapter.py:181
msgid "Local authentication not supported on HMC."
msgstr "本端鑑別在 HMC 上不受支援。"

#: pypowervm/adapter.py:200
#, python-format
msgid "Setting up event listener for %s"
msgstr "正在設定 %s 的事件接聽器"

#: pypowervm/adapter.py:239
#, python-format
msgid "Unexpected filehandle on %s request"
msgstr "在 %s 要求上發現非預期的檔案控點"

#: pypowervm/adapter.py:292
#, python-format
msgid "Unexpected error for %(meth)s %(url)s"
msgstr "%(meth)s %(url)s 的非預期錯誤"

#: pypowervm/adapter.py:294
#, python-format
msgid "Unexpected error: %(class)s for %(method)s %(url)s: %(excp)s"
msgstr "非預期的錯誤：%(method)s %(url)s 的 %(class)s：%(excp)s"

#: pypowervm/adapter.py:332
msgid ""
"Re-login has been deemed unsafe. This Session instance should no longer "
"be used."
msgstr ""
"重新登入被視作不安全。應該不再使用此階段作業"
"實例。"

#: pypowervm/adapter.py:342
#, python-format
msgid "Attempting re-login %s"
msgstr "正在嘗試重新登入 %s"

#: pypowervm/adapter.py:353
#, python-format
msgid ""
"Re-login 401, response body:\n"
"%s"
msgstr ""
"重新登入 401，回應主體：\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:358
#, python-format
msgid ""
"Re-login failed, resp body:\n"
"%s"
msgstr ""
"重新登入失敗，回應主體：\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:362
#, python-format
msgid ""
"Re-login failed:\n"
"%s"
msgstr ""
"重新登入失敗：\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:381
#, python-format
msgid ""
"Re-attempt failed with another 401, response body:\n"
"%s"
msgstr ""
"重新嘗試失敗，發生另一個 401，回應主體：\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:384
#, python-format
msgid "suspicious HTTP 401 response for %(method)s %(path)s: token is brand new"
msgstr "%(method)s %(path)s 的可疑 HTTP 401 回應：記號是全新的"

#: pypowervm/adapter.py:416
#, python-format
msgid "Session logging on %s"
msgstr "階段作業正在登入 %s"

#: pypowervm/adapter.py:478
msgid "Failed to parse a session token from the PowerVM response."
msgstr "無法剖析來自 PowerVM 回應的階段作業記號。"

#: pypowervm/adapter.py:480 pypowervm/adapter.py:496
#, python-format
msgid " Body= %s"
msgstr "主體 = %s"

#: pypowervm/adapter.py:494
msgid "Failed to parse a session file path from the PowerVM response."
msgstr "無法剖析來自 PowerVM 回應的階段作業檔案路徑。"

#: pypowervm/adapter.py:508
#, python-format
msgid "Token file %s didn't contain a readable session token."
msgstr "記號檔案 %s 不包含可讀的階段作業記號。"

#: pypowervm/adapter.py:518
#, python-format
msgid "Session logging off %s"
msgstr "階段作業正在從 %s 登出"

#: pypowervm/adapter.py:523
msgid "Problem logging off.  Ignoring."
msgstr "登出時遇到問題。將忽略。"

#: pypowervm/adapter.py:561
msgid "Failed to register for events.  Events will not be used."
msgstr "無法登錄事件。將不使用事件。"

#: pypowervm/adapter.py:642
msgid "job must be a JobRequest element"
msgstr "工作必須是 JobRequest 元素"

#: pypowervm/adapter.py:646
msgid "JobRequest is missing OperationName"
msgstr "JobRequest 遺漏了 OperationName"

#: pypowervm/adapter.py:660 pypowervm/adapter.py:866 pypowervm/adapter.py:926
#: pypowervm/adapter.py:1022
#, python-format
msgid "path=%s is not a PowerVM API reference"
msgstr "路徑 = %s 不是 PowerVM API 參照"

#: pypowervm/adapter.py:1037 pypowervm/adapter.py:1054
msgid "Invalid file descriptor"
msgstr "檔案描述子無效"

#: pypowervm/adapter.py:1179 pypowervm/adapter.py:1207
#: pypowervm/adapter.py:1222
msgid "Expected root_id"
msgstr "預期的 root_id"

#: pypowervm/adapter.py:1181
msgid "Expected child_type"
msgstr "預期的 child_type"

#: pypowervm/adapter.py:1185 pypowervm/adapter.py:1211
#: pypowervm/adapter.py:1216
#, python-format
msgid "Unexpected suffix_type=%s"
msgstr "非預期的 suffix_type=%s"

#: pypowervm/adapter.py:1188 pypowervm/adapter.py:1219
msgid "Expected suffix_parm"
msgstr "預期的 suffix_parm"

#: pypowervm/adapter.py:1190 pypowervm/adapter.py:1209
#: pypowervm/adapter.py:1224
msgid "Expected child_id"
msgstr "預期的 child_id"

#: pypowervm/adapter.py:1193 pypowervm/adapter.py:1202
msgid "Unexpected child_id"
msgstr "非預期的 child_id"

#: pypowervm/adapter.py:1195 pypowervm/adapter.py:1204
msgid "Unexpected root_id"
msgstr "非預期的 root_id"

#: pypowervm/adapter.py:1226
#, python-format
msgid "Unexpected req_method=%s"
msgstr "非預期的 req_method=%s"

#: pypowervm/adapter.py:1345
#, python-format
msgid "Error parsing XML response from PowerVM: %s"
msgstr "剖析來自 PowerVM 的 XML 回應時發生錯誤：%s"

#: pypowervm/adapter.py:1358
msgid "Response is not an Atom feed/entry"
msgstr "回應不是 Atom 資訊來源/項目"

#: pypowervm/adapter.py:1369
msgid "Unexpected HTTP 204 for request"
msgstr "要求的非預期 HTTP 204"

#: pypowervm/adapter.py:1377
msgid "Unexpectedly empty response body"
msgstr "非預期的空白回應主體"

#: pypowervm/adapter.py:1380
#, python-format
msgid ""
"%(err_reason)s:\n"
"request headers: %(reqheaders)s\n"
"\n"
"request body: %(reqbody)s\n"
"\n"
"response headers: %(respheaders)s\n"
"\n"
"response body: %(respbody)s"
msgstr ""
"%(err_reason)s：\n"
"要求標頭：%(reqheaders)s\n"
"\n"
"要求內文：%(reqbody)s\n"
"\n"
"回應標頭：%(respheaders)s\n"
"\n"
"回應主體：%(respbody)s"

#: pypowervm/adapter.py:1388
#, python-format
msgid "Atom error for %(method)s %(path)s: %(reason)s"
msgstr "%(method)s %(path)s 的 Atom 錯誤：%(reason)s"

#: pypowervm/adapter.py:1430
msgid "Session must not be None"
msgstr "階段作業不得為「無」"

#: pypowervm/adapter.py:1432
msgid "An event listener is already active on the session."
msgstr "階段作業上，某個事件接聽器已經在作用中。"

#: pypowervm/adapter.py:1448
#, python-format
msgid "Failed to initialize event feed listener: %s"
msgstr "無法起始設定事件資訊來源接聽器：%s"

#: pypowervm/adapter.py:1452
#, python-format
msgid "Application id \"%s\" is not unique"
msgstr "應用程式 ID \"%s\" 不唯一"

#: pypowervm/adapter.py:1461
msgid "Shutting down"
msgstr "關機中"

#: pypowervm/adapter.py:1464
msgid "This handler is already subscribed"
msgstr "已經訂閱此處理程式"

#: pypowervm/adapter.py:1472
msgid "Handler must be an EventHandler"
msgstr "處理程式必須是 EventHandler"

#: pypowervm/adapter.py:1475
msgid "This handler not found in subscriber list"
msgstr "在訂閱者清單中找不到此處理程式"

#: pypowervm/adapter.py:1483
#, python-format
msgid "Shutting down EventListener for %s"
msgstr "正在關閉 %s 的 EventListener"

#: pypowervm/adapter.py:1487
#, python-format
msgid "EventListener shutdown complete for %s"
msgstr "%s 的 EventListener 關閉已完成"

#: pypowervm/adapter.py:1507
msgid "Error while getting PowerVM events"
msgstr "取得 PowerVM 事件時發生錯誤"

#: pypowervm/adapter.py:1544
#, python-format
msgid "Unexpected EventType=%s"
msgstr "非預期的 EventType=%s"

#: pypowervm/adapter.py:1561
msgid "Error while processing PowerVM events"
msgstr "處理 PowerVM 事件時發生錯誤"

#: pypowervm/exceptions.py:117
#, python-format
msgid ""
"Unable to derive the appropriate physical FC port for WWPN %(wwpn)s.  The"
" VIOS Extended Attribute Groups may have been insufficient.  The VIOS URI"
" for the query was %(vio_uri)s."
msgstr ""
"無法衍生 WWPN %(wwpn)s 的適當實體 FC 埠。"
"「VIOS 延伸屬性群組」可能不足。查詢的 VIOS URI"
"是 %(vio_uri)s。"

#: pypowervm/exceptions.py:123
#, python-format
msgid "Element not found: %(element_type)s %(element)s"
msgstr "找不到元素：%(element_type)s %(element)s"

#: pypowervm/exceptions.py:127
#, python-format
msgid "LPAR not found: %(lpar_name)s"
msgstr "找不到 LPAR：%(lpar_name)s"

#: pypowervm/exceptions.py:131
#, python-format
msgid "The '%(operation_name)s' operation failed. %(error)s"
msgstr "'%(operation_name)s' 作業失敗。%(error)s"

#: pypowervm/exceptions.py:135
#, python-format
msgid ""
"The '%(operation_name)s' operation failed. Failed to complete the task in"
" %(seconds)d seconds."
msgstr ""
"'%(operation_name)s' 作業失敗。無法在 %(seconds)d 秒內完成"
"作業。"

#: pypowervm/exceptions.py:140
#, python-format
msgid "Failed to power off Virtual Machine %(lpar_nm)s: %(reason)s"
msgstr "無法關閉虛擬機器 %(lpar_nm)s 的電源：%(reason)s"

#: pypowervm/exceptions.py:144
#, python-format
msgid "Failed to power on Virtual Machine %(lpar_nm)s: %(reason)s"
msgstr "無法開啟虛擬機器 %(lpar_nm)s 的電源：%(reason)s"

#: pypowervm/exceptions.py:148
#, python-format
msgid ""
"Unable to remove VLAN %(vlan_id)d as it is the Primary VLAN Identifier on"
" a different Network Bridge."
msgstr ""
"無法移除 VLAN %(vlan_id)d，因為它是另一個網路橋接器上的"
"主要 VLAN ID。"

#: pypowervm/exceptions.py:153
#, python-format
msgid ""
"Unable to provision VLAN %(vlan_id)d.  It appears to be contained on "
"device '%(dev_name)s' on Virtual I/O Server %(vios)s.  That device is not"
" connected to any Network Bridge (Shared Ethernet Adapter).  Please "
"manually remove the device or add it to the Network Bridge before "
"continuing."
msgstr ""
"無法供應 VLAN %(vlan_id)d。它似乎包含在"
"Virtual I/O Server %(vios)s 上的裝置 '%(dev_name)s' 中。該裝置"
"未連接至任何網路橋接器（共用乙太網路配接卡）。"
"請手動移除該裝置或將它新增至網路橋接器，然後再"
"繼續。"

#: pypowervm/exceptions.py:162
#, python-format
msgid ""
"A Logical Unit with name %(lu_name)s already exists on Shared Storage "
"Pool %(ssp_name)s."
msgstr ""
"名為 %(lu_name)s 的邏輯單元已經存在於下列共用儲存區上："
"%(ssp_name)s。"

#: pypowervm/exceptions.py:167
msgid ""
"Unable to find a physical port to map a virtual Fibre Channel port to.  "
"This is due to either a Virtual I/O Server being unavailable, or improper"
" port specification for the physical Fibre Channel ports."
msgstr ""
"找不到要將虛擬光纖通道埠對映至的實體埠。"
"這是由於 Virtual I/O Server 無法使用，或者"
"實體光纖通道埠的埠規格不適當。"

#: pypowervm/exceptions.py:174
msgid ""
"Unable to start the console to the Virtual Machine.  The pypowervm API is"
" running in a non-local mode.  The console can only be deployed when "
"pypowervm is co-located with the PowerVM API."
msgstr ""
"無法對虛擬機器啟動主控台。pypowervm API "
"正在以非本端模式執行。僅當 "
"pypowervm 與 PowerVM API 存在於相同位置時，才能部署主控台。"

#: pypowervm/exceptions.py:181
#, python-format
msgid "WrapperTask %(name)s has no subtasks!"
msgstr "WrapperTask %(name)s 沒有子作業！"

#: pypowervm/exceptions.py:185
msgid "FeedTask can't have an empty feed."
msgstr "FeedTask 不能有空的資訊來源。"

#: pypowervm/exceptions.py:189
#, python-format
msgid "OS denied access to file %(access_file)s."
msgstr "作業系統拒絕存取檔案 %(access_file)s。"

#: pypowervm/exceptions.py:193
#, python-format
msgid ""
"OS encountered an I/O error attempting to read file %(access_file)s: "
"%(error)s"
msgstr ""
"作業系統在嘗試讀取檔案 %(access_file)s 時遇到 I/O 錯誤："
"%(error)s"

#: pypowervm/exceptions.py:198
#, python-format
msgid "The migration task failed. %(error)s"
msgstr "移轉作業失敗。%(error)s"

#: pypowervm/exceptions.py:202
#, python-format
msgid "No load source found for VM %(vm_name)s"
msgstr "找不到 VM %(vm_name)s 的載入來源"

#: pypowervm/exceptions.py:206
#, python-format
msgid ""
"Unable to derive the pg83 encoding for hdisk %(dev_name)s.  The "
"parent_entry attribute is not set.  This may be due to using a PV "
"obtained through an unsupported property chain.  The PV must be accessed "
"via VIOS.phys_vols, VG.phys_vols, or "
"VIOS.scsi_mappings[n].backing_storage."
msgstr ""
"無法衍生硬碟 %(dev_name)s 的 pg83 編碼。"
"未設定 parent_entry 屬性。這可能是由於使用"
"透過不支援之內容鏈取得的 PV。PV 必須透過下列方式進行存取："
"VIOS.phys_vols、VG.phys_vols 或"
"VIOS.scsi_mappings[n].backing_storage。"

#: pypowervm/exceptions.py:214
#, python-format
msgid ""
"Found device %(devname)s %(count)d times; expected to find it at most "
"once."
msgstr ""
"找到裝置 %(devname)s %(count)d 次；預期只找到該裝置最多"
"一次。"

#: pypowervm/exceptions.py:231
#, python-format
msgid "Expected to find exactly one management partition; found %(count)d."
msgstr "預期只找到一個管理分割區；但找到 %(count)d 個。"

#: pypowervm/exceptions.py:237
#, python-format
msgid ""
"Expected to find exactly one partition with ID %(lpar_id)d; found "
"%(count)d."
msgstr ""
"預期只找到 ID 為 %(lpar_id)d 的一個分割區；但卻找到"
"%(count)d 個。"

#: pypowervm/exceptions.py:243
#, python-format
msgid "Couldn't find the default Tier on Shared Storage Pool %(ssp_name)s"
msgstr "在共用儲存區 %(ssp_name)s 上找不到預設層級"

#: pypowervm/util.py:122
#, python-format
msgid ""
"Proposed extended attribute group '%(arg_xag)s' doesn't match existing "
"extended attribute group '%(path_xag)s'"
msgstr ""
"所提出的延伸屬性群組 '%(arg_xag)s' 與下列現有延伸屬性群組不符："
"'%(path_xag)s'"

#: pypowervm/util.py:258
msgid "Certificate has expired."
msgstr "憑證已過期。"

#: pypowervm/util.py:391
#, python-format
msgid "Prefix and suffix together may not be more than %d characters."
msgstr "字首及字尾總共不能超過 %d 個字元。"

#: pypowervm/util.py:396
msgid "Total length must be at least 1 character."
msgstr "總長度必須至少是 1 個字元。"

#: pypowervm/util.py:419
msgid "The name parameter must be at least one character long."
msgstr "名稱參數的長度必須至少是一個字元。"

#: pypowervm/util.py:422
#, python-format
msgid "The name parameter must not exceed %d characters when trunk_ok is False."
msgstr "當 trunk_ok 為 False 時，名稱參數不得超過 %d 個字元。"

#: pypowervm/util.py:520
msgid "Developer error: partial parent specification."
msgstr "開發者錯誤：局部母項規範。"

#: pypowervm/util.py:525
msgid ""
"Developer error: parent_type must be either a string schema type or a "
"Wrapper subclass."
msgstr ""
"開發者錯誤：parent_type 必須為字串綱目類型或 "
"封套子類別。"

#: pypowervm/helpers/log_helper.py:83
#, python-format
msgid "REQUEST: %s"
msgstr "要求：%s"

#: pypowervm/helpers/log_helper.py:103
#, python-format
msgid "RESPONSE: %s"
msgstr "回應：%s"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:106
#, python-format
msgid "Waiting for in-progress upload(s) to complete.  Marker LU(s): %s"
msgstr "正在等待進行中的上傳作業完成。標記 LU：%s"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:135
msgid "Abdicating in favor of in-progress upload."
msgstr "正在放棄支援進行中的上傳。"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:145
#, python-format
msgid "Abdicating upload in favor of marker %s."
msgstr "正在放棄上傳，轉為支援標記 %s。"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:198
#, python-format
msgid "Using already-uploaded image LU %s."
msgstr "正在使用已經上傳的映像檔 LU %s。"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:208
#, python-format
msgid "Creating marker LU %s"
msgstr "正在建立標記 LU %s"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:224
#, python-format
msgid "Uploading to image LU %(lu)s (marker %(mkr)s)."
msgstr "正在上傳至映像檔 LU %(lu)s（標記 %(mkr)s）。"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:235
#, python-format
msgid "Removing failed LU %s."
msgstr "正在移除失敗的 LU %s。"

#: pypowervm/tasks/cna.py:117
#, python-format
msgid "Unable to find the Virtual Switch %s on the system."
msgstr "在系統上找不到虛擬交換器 %s。"

#: pypowervm/tasks/cna.py:144
#, python-format
msgid "Unable to find a valid VLAN for Virtual Switch %s."
msgstr "找不到虛擬交換器 %s 的有效 VLAN。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:197
#, python-format
msgid ""
"hdisk discovery failed; will scrub stale storage for LPAR IDs %s and "
"retry."
msgstr ""
"硬碟探索失敗；將清除 LPAR ID %s 的陳舊儲存體，"
"然後重試。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:339
#, python-format
msgid "LUA Recovery Successful. Device Found: %s"
msgstr "LUA 回復成功。找到裝置：%s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:343
#, python-format
msgid "ITL Error encountered: %s"
msgstr "遇到 ITL 錯誤：%s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:345
#, python-format
msgid "%s Device is currently in use."
msgstr "%s 裝置目前在使用中。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:347
#, python-format
msgid "%s Device discovered with unknown UDID."
msgstr "探索到具有不明 UDID 的 %s 裝置。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:349
#, python-format
msgid "Failed to Discover the Device : %s"
msgstr "無法探索裝置：%s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:419
#, python-format
msgid "CLIRunner Error: %s"
msgstr "CLIRunner 錯誤：%s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:451
msgid ""
"QUERY_INVENTORY LUARecovery Job succeeded, but result contained neither "
"OutputXML nor StdOut."
msgstr ""
"QUERY_INVENTORY LUARecovery 工作成功，但結果不包含"
"OutputXML 和標準輸出。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:465
#, python-format
msgid "QUERY_INVENTORY produced invalid chunk of XML (%(chunk)s).  Error: %(err)s"
msgstr "QUERY_INVENTORY 產生了 XML (%(chunk)s) 的無效區塊。錯誤：%(err)s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:473
#, python-format
msgid ""
"Failed to find pg83 descriptor in XML output:\n"
"%s"
msgstr ""
"在 XML 輸出中找不到 pg83 描述子：\n"
"%s"

#: pypowervm/tasks/memory.py:102
#, python-format
msgid ""
"Error obtaining host memory overhead for host with UUID '%(host)s': "
"%(error)s."
msgstr ""
"取得主機（UUID 為 '%(host)s'）的主機記憶體額外負擔時發生錯誤："
"%(error)s。"

#: pypowervm/tasks/power.py:216
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "錯誤：%s"

#: pypowervm/tasks/power.py:263
#, python-format
msgid ""
"Error invalidating adapter cache for LPAR  %(lpar_name) with UUID "
"%(lpar_uuid)s: %(exc)s"
msgstr ""
"讓具有下列 UUID 的 LPAR  %(lpar_name) 的配接卡快取失效時發生錯誤："
"%(lpar_uuid)s：%(exc)s"

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:38
msgid "Retrying modification of SCSI Mapping."
msgstr "正在重試修改 SCSI 對映。"

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:89
#, python-format
msgid ""
"Found existing mapping of %(stg_type)s storage element %(stg_name)s from "
"Virtual I/O Server %(vios_name)s to client LPAR %(lpar_uuid)s."
msgstr ""
"找到 %(stg_type)s 儲存體元素 %(stg_name)s 的現有對映：從"
"Virtual I/O Server %(vios_name)s 至用戶端 LPAR %(lpar_uuid)s。"

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:107
#, python-format
msgid ""
"Creating mapping of %(stg_type)s storage element %(stg_name)s from "
"Virtual I/O Server %(vios_name)s to client LPAR %(lpar_uuid)s."
msgstr ""
"正在建立 %(stg_type)s 儲存體元素 %(stg_name)s 的對映：從"
"Virtual I/O Server %(vios_name)s 至用戶端 LPAR %(lpar_uuid)s。"

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:402
msgid "Must not specify both match_func and stg_elem."
msgstr "不得同時指定 match_func 和 stg_elem。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:326
#, python-format
msgid "Unable to cleanup after file upload. File uuid: %s"
msgstr "上傳檔案之後無法清除。檔案 UUID：%s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:445
#, python-format
msgid "Disk Logical Unit %(luname)s has no backing image LU.  (UDID: %(udid)s) "
msgstr "磁碟邏輯單元 %(luname)s 沒有支持的映像檔 LU。（UDID：%(udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:489
msgid "Unable to locate new vDisk on file upload."
msgstr "在檔案上傳時，找不到新的 vDisk。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:537
#, python-format
msgid ""
"Ignoring device because it lacks a UDID:\n"
"%s"
msgstr ""
"忽略裝置，因為該裝置缺少 UDID：\n"
"%s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:543
#, python-format
msgid "Device %s not found in list."
msgstr "在清單中找不到裝置 %s。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:572
#, python-format
msgid "Deleting virtual disk %(vdisk)s from volume group %(vg)s"
msgstr "正在從磁區群組 %(vg)s 刪除虛擬磁碟 %(vdisk)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:595
#, python-format
msgid "Deleting virtual optical device %(vopt)s from volume group %(vg)s"
msgstr "正在從磁區群組 %(vg)s 刪除虛擬光學裝置 %(vopt)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:648
#, python-format
msgid "Removing LU %(lu_name)s (UDID %(lu_udid)s)"
msgstr "正在移除 LU %(lu_name)s (UDID %(lu_udid)s)"

#: pypowervm/tasks/storage.py:652
#, python-format
msgid ""
"LU %(lu_name)s was not found - it may have been deleted out of band.  "
"(UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr ""
"找不到 LU %(lu_name)s - 可能已在頻帶外將其刪除。"
"（UDID：%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:670
#, python-format
msgid ""
"Removing Image LU %(lu_name)s because it is no longer in use.  (UDID: "
"%(lu_udid)s)"
msgstr ""
"正在移除映像檔 LU %(lu_name)s，因為它不再處於使用中狀態。（UDID："
"%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:675
#, python-format
msgid "Backing LU %(lu_name)s was not found.  (UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr "找不到支持的 LU %(lu_name)s。（UDID：%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:701
msgid "Developer error: Either tier or lufeed is required."
msgstr "開發者錯誤：需要層級或 lufeed。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:706
msgid "Developer error: The lufeed parameter must comprise LUEnt EntryWrappers."
msgstr "開發者錯誤：lufeed 參數必須包含 LUEnt EntryWrappers。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:713
#, python-format
msgid "Deleting LU %(lu_name)s (UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr "正在刪除 LU %(lu_name)s（UDID：%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:718
#, python-format
msgid ""
"Ignoring HttpError for LU %(lu_name)s may have been deleted out of band."
"  (UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr ""
"正在忽略 HttpError，可能已在頻帶外刪除 LU %(lu_name)s。"
"（UDID：%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:771
#, python-format
msgid ""
"Removing %(num_maps)d orphan %(stg_type)s mappings from VIOS "
"%(vios_name)s."
msgstr ""
"正在將 %(num_maps)d 個孤立 %(stg_type)s 對映從 VIOS "
"%(vios_name)s 中移除。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:797
#, python-format
msgid "Removing %(num_maps)d port-less VFC mappings from VIOS %(vios_name)s."
msgstr "正在從 VIOS %(vios_name)s 中移除 %(num_maps)d 個缺少埠的 VFC 對映。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:824
#, python-format
msgid ""
"Removing %(num_maps)d %(stg_type)s mappings associated with LPAR ID "
"%(lpar_id)d from VIOS %(vios_name)s."
msgstr ""
"正在將 %(num_maps)d 個與 LPAR ID "
"%(lpar_id)d 相關聯的 %(stg_type)s 對映從 VIOS %(vios_name)s 中移除。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:891
#, python-format
msgid ""
"Not removing storage %(stg_name)s of type %(stg_type)s because it cannot "
"be determined whether it is still in use.  Manual verification and "
"cleanup may be necessary."
msgstr ""
"未移除類型 %(stg_type)s 的儲存體 %(stg_name)s，因為"
"無法判定它是否仍在使用中。可能需要手動驗證和"
"清理。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:902
#, python-format
msgid ""
"Storage scrub ignoring storage element %(stg_name)s because it is of "
"unexpected type %(stg_type)s."
msgstr ""
"儲存體清除正在忽略儲存體元素 %(stg_name)s，因為它是"
"非預期的類型 %(stg_type)s。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:920
#, python-format
msgid ""
"Scrubbing the following %(vdcount)d Virtual Disks from VIOS %(vios)s: "
"%(vdlist)s"
msgstr ""
"正在從 VIOS %(vios)s 清除以下 %(vdcount)d 個虛擬磁碟："
"%(vdlist)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:928
#, python-format
msgid ""
"Scrubbing the following %(vocount)d Virtual Opticals from VIOS %(vios)s: "
"%(volist)s"
msgstr ""
"正在從 VIOS %(vios)s 清除以下 %(vocount)d 個虛擬光學裝置："
"%(volist)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:991
#, python-format
msgid ""
"Skipping scrub of %(stg_type)s mappings from VIOS %(vios_name)s for the "
"following LPAR IDs because those LPARs exist: %(lpar_ids)s"
msgstr ""
"正在從 VIOS %(vios_name)s 跳過下列 LPAR ID 的 %(stg_type)s 對映清除，"
"原因是已存在這些 LPAR：%(lpar_ids)s"

#: pypowervm/tasks/vfc_mapper.py:514
#, python-format
msgid ""
"Unable to find appropriate VIOS.  The payload provided was likely "
"insufficient.  The payload data is:\n"
" %s)"
msgstr ""
"找不到適當的 VIOS。提供的有效負載可能"
"不足。有效負載資料為：\n"
" %s）"

#: pypowervm/tasks/vterm.py:74
msgid "Unable to close vterm."
msgstr "無法關閉 vterm。"

#: pypowervm/tasks/vterm.py:266
#, python-format
msgid "VNCRepeater Server Listening on ip=%(ip)s port=%(port)s"
msgstr "VNCRepeater 伺服器正在於 IP %(ip)s 埠 %(port)s 上進行接聽"

#: pypowervm/tasks/monitor/util.py:421
msgid ""
"Metric data is not available.  This may be due to the metrics being "
"recently initialized."
msgstr ""
"無法使用度量資料。這可能是由於最近正在"
"起始設定度量。"

#: pypowervm/tests/test_i18n.py:33
msgid "This is a test"
msgstr "這是測試"

#: pypowervm/tests/test_i18n.py:36
msgid "This is a message for which a translation doesn't exist"
msgstr "一則訊息，針對此訊息不存在轉換"

#: pypowervm/utils/retry.py:152
#, python-format
msgid ""
"Attempt %(retry)d of total %(total)d for URI %(uri)s.  Error was a known "
"retry response code: %(resp_code)s"
msgstr ""
"對 URI %(uri)s 嘗試第 %(retry)d 次（總計 %(total)d 次）。錯誤是一個已知的"
"重試回應碼：%(resp_code)s"

#: pypowervm/utils/retry.py:159
#, python-format
msgid ""
"Attempt %(retry)d of %(total)d failed.  Will retry. The exception was:\n"
" %(except)s."
msgstr ""
"第 %(retry)d 次嘗試（共 %(total)d 次）失敗。將重試。異常狀況為：\n"
" %(except)s。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:348
msgid "Must supply either EntryWrapper or EntryWrapperGetter."
msgstr "必須提供 EntryWrapper 或 EntryWrapperGetter。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:374
msgid "Must supply a valid Subtask."
msgstr "必須提供有效的子作業。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:378
#, python-format
msgid "Duplicate 'provides' name %s."
msgstr "「提供項目」名稱 %s 重複。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:453
#, python-format
msgid "WrapperTask %s has no Subtasks; no-op execution."
msgstr "WrapperTask  %s 沒有子作業；沒有作業執行。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:585
msgid "Must supply either a list of EntryWrappers or a FeedGetter."
msgstr "必須提供 EntryWrapper 的清單，或者提供 FeedGetter。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:764
#, python-format
msgid "FeedTask %s has no Subtasks; no-op execution."
msgstr "FeedTask %s 沒有子作業；沒有作業執行。"

#: pypowervm/utils/validation.py:161
#, python-format
msgid ""
"Insufficient available %(res_name)s on host for virtual machine "
"'%(instance_name)s' (%(requested)s requested, %(avail)s available)"
msgstr ""
"針對下列虛擬機器，主機上可用的 %(res_name)s 不足："
"'%(instance_name)s'（要求 %(requested)s 個，但只有 %(avail)s 個可用）"

#: pypowervm/utils/validation.py:189
msgid "memory"
msgstr "記憶體）"

#: pypowervm/utils/validation.py:210
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the minimum or "
"maximum memory. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"必須先關閉虛擬機器電源，然後才能變更"
"記憶體下限或上限。請先關閉虛擬機器 %s 的電源，然後再試一次。"

#: pypowervm/utils/validation.py:215
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the expansion "
"factor. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"必須先關閉虛擬機器電源，然後再變更"
"擴充因數。請先關閉虛擬機器 %s 的電源，然後再試一次。"

#: pypowervm/utils/validation.py:302
msgid "CPUs"
msgstr "CPU 數目"

#: pypowervm/utils/validation.py:318
msgid "processing units"
msgstr "處理裝置數目"

#: pypowervm/utils/validation.py:359
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the minimum or "
"maximum processors. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"必須先關閉虛擬機器電源，然後才能變更"
"處理器數目下限或上限。請先關閉虛擬機器 %s 的電源，然後再試一次。"

#: pypowervm/utils/validation.py:369
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the minimum or "
"maximum processor units. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"必須先關閉虛擬機器電源，然後才能變更"
"處理器裝置數目下限或上限。請先關閉虛擬機器 %s 的電源，然後再試一次。"

#: pypowervm/utils/validation.py:385
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the processor "
"compatibility mode. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"必須先關閉虛擬機器電源，然後才能變更"
"處理器相容模式。請先關閉虛擬機器 %s 的電源，然後再試一次。"

#: pypowervm/utils/validation.py:393
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the processing "
"mode. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"必須先關閉虛擬機器電源，然後才能變更"
"處理模式。請先關閉虛擬機器 %s 的電源，然後再試一次。"

#: pypowervm/utils/validation.py:422
#, python-format
msgid ""
"The desired processors (%(vcpus)d) cannot be above the maximum allowed "
"processors per partition (%(max_allowed)d) for virtual machine "
"'%(instance_name)s'."
msgstr ""
"想要的處理器數目 (%(vcpus)d) 不能超過"
"虛擬機器 '%(instance_name)s' 之每個分割區容許的處理器數目上限"
"(%(max_allowed)d)。"

#: pypowervm/utils/validation.py:434
#, python-format
msgid ""
"The maximum processors (%(vcpus)d) cannot be above the maximum system "
"capacity processor limit (%(max_allowed)d) for virtual machine "
"'%(instance_name)s'."
msgstr ""
"處理器數目上限 (%(vcpus)d) 不得超過"
"虛擬機器 '%(instance_name)s' 的系統容量處理器上限"
"(%(max_allowed)d)。"

#: pypowervm/utils/validation.py:506
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the simplified "
"remote restart capability. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"必須先關閉虛擬機器電源，然後才能變更"
"簡化的遠端重新啟動功能。請先關閉虛擬機器 %s 的電源，然後再試一次。"

#: pypowervm/wrappers/base_partition.py:526
#, python-format
msgid "Invalid KeylockPos '%s'."
msgstr "KeylockPos '%s' 無效。"

#: pypowervm/wrappers/base_partition.py:537
#, python-format
msgid "Invalid BootMode '%s'."
msgstr "無效的 BootMode '%s'。"

#: pypowervm/wrappers/base_partition.py:1299
msgid "IOSlot.adapter is deprecated!  Use IOSlot.io_adapter instead."
msgstr "IOSlot.adapter 已遭到淘汰！請改用 IOSlot.io_adapter。"

#: pypowervm/wrappers/enterprise_pool.py:143
#, python-format
msgid ""
"Unable to determine master management console MTMS (machine type, model, "
"serial number) from %(identifier)s because no %(param)s was marked as the"
" master console for the pool."
msgstr ""
"無法根據 %(identifier)s 判定主要管理主控台 MTMS（機型、模型、"
"序號），因為未將任何 %(param)s 標示為"
"儲存區的主要主控台。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:371
#, python-format
msgid "Cannot convert %(property_name)s='%(value)s' in object %(pvmobject)s"
msgstr "在物件 %(pvmobject)s 中，無法轉換 %(property_name)s='%(value)s'"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:496
msgid ""
"Refusing set href over multiple links.\n"
"Path: %{path}s\n"
"Number of links found: %{nlinks}d"
msgstr ""
"拒絕透過多重鏈結設定 href。\n"
"路徑：%{path}s\n"
"找到的鏈結數目：%{nlinks}d"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:540
msgid "Refusing to construct and wrap an Element without a tag."
msgstr "拒絕建構及覆蓋不含標記的元素。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:665
msgid "Response is missing 'entry' property."
msgstr "回應遺漏了 'entry' 內容。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:679
#, python-format
msgid "Must supply a Response or Entry to wrap.  Got %s"
msgstr "必須提供 Response 或 Entry 才能覆蓋。取得 %s"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:766
msgid ""
"Developer error: specify 'parent' or ('parent_type' and 'parent_uuid') to"
" retrieve a CHILD object."
msgstr ""
"開發者錯誤：指定 'parent' 或 ('parent_type' and 'parent_uuid') 以"
"擷取 CHILD 物件。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:771
msgid "Specify either 'uuid' or 'root_id' when requesting a ROOT object."
msgstr "在要求根物件時，指定 'uuid' 或 'root_id'。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:784
msgid ""
"Both parent_type and parent_uuid are required when retrieving a CHILD "
"feed or entry."
msgstr ""
"擷取子項資訊來源或項目時，需要 parent_type 及"
"parent_uuid。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:787
msgid "Specify the parent's UUID via the parent_uuid parameter."
msgstr "透過 parent_uuid 參數指定母項的 UUID。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:791
msgid "Specify either 'uuid' or 'child_id' when requesting a CHILD object."
msgstr "在要求子物件時，指定 'uuid' 或 'child_id'。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:885
msgid "Parent UUID specified without parent type."
msgstr "指定的母項 UUID 不含親項類型。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:888
msgid "The search() method requires exactly one key=value argument."
msgstr "search() 方法只需要一個 key=value 引數。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:919
#, python-format
msgid "Wrapper class %(class)s does not support search key '%(key)s'."
msgstr "封套類別 %(class)s 不支援搜尋關鍵字 '%(key)s'。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1019
msgid ""
"The 'xag' parameter to EntryWrapper.update is deprecated!  At best, using"
" it will result in a no-op.  At worst, it will give you incurable etag "
"mismatch errors."
msgstr ""
"EntryWrapper.update 的 'xag' 參數已遭到淘汰！使用它的最好結果是"
"導致空作業。使用它的最差結果是將導致無法更正的 etag "
"不符錯誤。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1081
msgid "Cannot set uuid."
msgstr "無法設定 UUID。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1282
msgid "No such child element."
msgstr "沒有此類子元素。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1343
msgid "Cannot set UUID on Wrapper with no Metadata."
msgstr "無法在沒有 meta 資料的封套上設定 UUID。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1348
#, python-format
msgid "uuid value not valid: %s"
msgstr "UUID 值無效：%s"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1403
msgid "Must specify a Wrapper subclass."
msgstr "必須指定封套子類別。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1412
msgid "Must specify both parent class and parent UUID, or neither."
msgstr "必須同時指定母類別及母項 UUID，或者兩者皆不指定。"

#: pypowervm/wrappers/job.py:276
#, python-format
msgid "Job %(job_id)s monitoring for %(time)i seconds."
msgstr "正在監視工作 %(job_id)s %(time)i 秒。"

#: pypowervm/wrappers/job.py:327
#, python-format
msgid ""
"Issuing cancel request for job %(job_id)s. Will poll the job indefinitely"
" for termination."
msgstr ""
"正在對工作 %(job_id)s 發出取消要求。將無限期地輪詢該工作"
"以進行終止。"

#: pypowervm/wrappers/job.py:343
#, python-format
msgid "Job %s not deleted. Job is in running state."
msgstr "未刪除工作 %s。工作處於執行中狀態。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:150
#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:230
msgid "LPAR does not have an active RMC connection."
msgstr "LPAR 沒有作用中的 RMC 連線。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:152
#, python-format
msgid "LPAR does not have an active DLPAR capability for %s."
msgstr "LPAR 沒有作用中的 DLPAR 功能適用於 %s。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:164
msgid "I/O"
msgstr "I/O"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:174
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:184
msgid "Processors"
msgstr "處理器數目"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:208
msgid "LPAR is not in an active state."
msgstr "LPAR 未處於作用中狀態。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:218
msgid "Target system does not have the IBM i LPAR Mobility Capability."
msgstr "目標系統沒有 IBM i LPAR 行動性功能。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:222
msgid "IBM i LPAR does not have restricted I/O."
msgstr "IBM i LPAR 沒有受限的 I/O。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:226
msgid "Source system does not have the IBM i LPAR Mobility Capability."
msgstr "來源系統沒有 IBM i LPAR 行動性功能。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:234
msgid "LPAR is not available for LPM due to missing DLPAR capabilities."
msgstr "由於遺漏 DLPAR 功能，LPM 無法使用 LPAR。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:251
#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:260
#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:268
msgid ""
"This is not the property you are looking for.  Use srr_enabled in a "
"NovaLink environment."
msgstr ""
"這不是您要尋找的內容。在 "
"NovaLink 環境中使用 srr_enabled。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:304
#, python-format
msgid "Invalid IPLSrc '%s'."
msgstr "IPLSrc '%s' 無效。"

#: pypowervm/wrappers/storage.py:489
#, python-format
msgid ""
"PV had encoded pg83 descriptor \"%(pg83_raw)s\", but it failed to decode "
"(%(type_error)s)."
msgstr ""
"PV 具有已編碼的 pg83 描述子 \"%(pg83_raw)s\"，但無法解碼 "
"(%(type_error)s)。"

#: pypowervm/wrappers/virtual_io_server.py:143
msgid ""
"The 'xags' property of the VIOS EntryWrapper class is deprecated!  Please"
" use values from pypowervm.const.XAG instead."
msgstr ""
"VIOS EntryWrapper 類別的 'xags' 內容已遭到淘汰！"
"請改用 pypowervm.const.XAG 中的值。"


# ENGL1SH_VERS10N 47423_39 DO NOT REMOVE OR CHANGE THIS LINE
# T9N_SRC_ID 23
# T9N_SH1P_STR1NG PV131AAP001 3
